OCGN SH討論區(4)之一齊燈死

相關資訊：
早兩日公佈左合約，同印度傾店數，疫苗有美國區經銷同生產權。
暫時評級目標價提升$4-8

黎緊會公佈第三期數據，同將會向FDA申請緊急使用權。
股價會有大幅波動，大升/大跌

一齊gel爆佢燈番幾下燈死佢

垃圾股票

召喚伊巴

上10蚊

幾時100呀
得嗰8蚊
都唔夠我買樓

又gel

廢股等千跌啦

先望10 唔好一野就望100

終於有post

又黎，唔好昆人啦山巴

講經咩，又唔係32857

真． 又唔係32857 做咩要買
要買完OCGN 要買GME 對沖

一陣OCGN 輸身家點算

垃圾股 升到10蚊 我切柒

Sor囉

留名睇走數呀

Lm

岩呀
垃圾股
不過我想睇你切柒
所以唯有希望佢升上10$

FDA approval 幾時出

升唔升都次要
我都想睇佢切7

唔批就碌柒

幾時出時三季數據？

變番毫子

見樓主可以post 一次你講過既野真好
你開心, 大家開心

未確定，可能月尾/3月中？

sh緊

伊巴點睇

終於買返post 3.2個陣入左唔少

大戶 驚驚 賺左分0.01%身家ok?

跟機ok?

今次沖高 冇回落啦
3蚊已成為歷史

0.01%身家 都有幾毫子嘅
約出嚟比你 ok?

無問題

你唔係重貨咩

咁燈呀巴打有私怨？

垃圾股我要佢棍落

錢唔怕多

好彩見佢跌落2蚊時入返

1.87 2300股殺呀

no

山巴又出黎

Hi

最好唔好再落啦
要入都一早已經入咗
升到3蚊先黎入太遲喇

今高明低

I have a 頭寸

你離切7又行前左一步

gogogo

點解尋日跌番落17蚊

覆錯post唔好意思

冇人既 大家訓左？

佢痴q左線

有機構入場

點解無啦啦係咁升既

機構掃貨

$4

抵我長渣

4蚊， 睇下今日見唔見5

Sh必勝法

後悔冇買多啲應該揸到幾時放

三期數據/FDA

係數係2月尾啊？

唔知，大機會呢個月內

佢咁樣keep住升，似係有機構收到風

岩先個兩大棍擺明機構掃貨造成

坐左成2個月，總算有野開心下

市場會獎勵有信念sh既人

大家目標價係幾多

$8-10蚊

跟機買左啲

雙位數走成本

下星期係雙位數妹下算啦

有冇咁快雙到

機構掃貨入場，有機會

利申 9up

慢慢啦，呢排見到出面果d妖股之後都幾驚火箭

如果遲啲跌番啲再入唔入啲好？

我sh派

花生派想睇人切柒

升到癲左
1.8時望左一兩日

真心話，ocgn唔計一月中無啦啦升到2.8果次，
基本上每一次都係靠消息升，
今次無啦啦咁爆一段，明顯係機構入場
除非phrase3極差，
否則唔似有機會落得幾多

除非數據出事

上個月高位入左3.4
然後一直插
跌左一半果時 差d頂唔順
終於升返了

射精了 15分鍾前入場

要有信念

睇黎佢想表演單日升1倍

岩岩睇到個post4.3入，去個廁所就升一蚊

遲左 入唔入好

發生咩事

SoFi冇得買2蚊睇住佢升

Yup,
見到5字頭，開心到訓唔著

一直信念sh

睇黎有機

冇8蚊都唔撚放

大家有幾多股喺手

連登仔又水人接火棒

恭喜巴打

今晚唔訓啦
聽朝要返工 正

公起

一分鐘 豬5000

點解要咁做

有伏？

對唔住
我stop左個升勢

摸頂入?

巴打

好彩止蝕快

撚樣沖到4.7/8

之前有巴打講得岩 係連登睇到既post已經係水尾 通常接火棒區

希望你係講緊HKD

hkd
us 我就含得撚

4.1入5.3走得切

樓上咁衝動

會唔會又係第2隻GME黎升幾百倍

咁都好啲
巴打本身有冇建倉

入到wsb再講

???

睇唔睇到（4） 呢個字
個post開左幾個月

由佢地啦

5.2高j
Hold唔hold好

你正身處SH討論區

睇標題

呢隻有新聞喎

上一次我地講緊10蚊
佢表演跌崖

好似仲未有，但睇個樣似係機構收到風
九成九應該係同 bhardt biotech正式合作

巴打早兩日公佈左合約

話咗啦

Sor
呢牌掛住睇我果1股gme,
冇睇ocgn d新聞

有啦

出正式合約

衝呀

上緊上緊

SH啦 唔怕

等多一兩個星期Phrase3公佈 細路打得加變種有效 here we go

加倉

屌你老母

豬完5000 走左
盤後升凸

星期一随時$10

上得切車

第三期報告幾時出

大家等FDA同第三期報告
定係放咗一半先

唉屌 1.9個時俾佢磨走左 依家入唔入返好

之前兩個幾入，個幾磨太耐驚左
3.2入，諗左陣都係唔hold咁耐，就燈到爆升

屌！興奮到要留言啦！唔到100$唔放

一起身就有驚喜

LM睇切賓周

真

請問有無師兄可以分享下，用NVAX 個經驗黎睇OCGN 黎緊3個月的發展，謝謝

自己曾經1.4入， 磨左成個幾月2.x ，頂唔順 放左佢諗住2月尾先入番， 點知而家提早左發出好消息， 5蚊入番

....痴線
一起身嚇撚死

晚上果兩棍 係大戶定機構入場

lm睇切柒

入得太少，失去左一次發達機會

點解sofi 買唔到

星期一 你自己黎
我怕血

唉屌，之前磨得太耐，走左

收皮啦，winning 16仲想坐火箭

起身見到165% 呆撚左

之前我2.85入 見佢磨左好耐1.8走左
好撚心痛

一訓醒睇到立即成個人醒曬

注定無得發達

高追入返又驚跌

次次都係咁
ching同病相憐

時間會獎勵有信念sh既人

敢sh咁耐 抵發達啦

疫苗股 係咪批完就= 炒完？

利申
倉底有幾十股，估唔到咁都番家鄉

原本得1000股
去左玩陣gme輸左小小
輸淨果d星期一入多1300股
星期二爽完一次今日又可以爽多次

要多謝gme了

佢盤後癲左⋯⋯

星期一會唔會火箭

唔知
盤後好多大戶進場，星期一唔知食唔食到個勢

山巴點睇下星期個勢
我諗緊幾錢放d貨

有機上$10
睇班大戶仲入唔入場，同第三期
第三期唔得=

巴打睇幾錢目標價

SH啦緊係，本身入得就係想等佢phase 3 result理想

揸實呀

人生太短 出手要更大

希望會獎勵有信念sh既人

200股
大家覺得最盡可以上到幾多

以家仲入會唔會太遲
琴晚諗住睇埋星期一 瞓醒就$8

星期一一開可能有6$

冇貨喺手真係唔敢講
但可以吸收吓經驗，習慣分幾注入市，本身有睇啱就入一注先，大爆發都叫有得賺，蝕都只係蝕一注錢

其實你地要知自己玩緊乜，唔好好似gme盲追
最簡單直接就係2月中，3月頭個報告一炒車就走都走唔切當然成功就fatfat啦

收到

本身買得都係預咗睇phase3+fda
stick to the plan

一隻叫nvax上到300
一隻叫vxrt衰極都上過24落返7蚊

我係埋伏等phase3
謝提點

盤後1.7億成交，好誇張

認同
Fda過左就差不多走緊d

Fda過先唔走，加倉

入左90股當玩下點知有驚喜

前日買 見到一直磨set咗4蚊走
好彩未訓見佢升緊走一半先
但真係無諗到會去到8

尋晚班大戶成本$6~$8
我諗佢哋目標都係炒兩至三倍

$20應該差唔多到頂

$20走成本淨低點都賺

我頂
無溝到真係錯失發達機會
但都執少少啦

佢都過半百啦

有賺就得，心態正確

有無諗過之前橫左咁耐佢地本身已經大把貨係手
今次係推高個價黎收割

都好既，佢人工唔高，幫補下都好

賣小小做到0成本乜都唔洗驚了

恭喜

又係賭大細，FDA 唔過直接落山

呢d股不嬲係賭場

過左就走啦 你睇下市場啲疫苗股 一出街就冇乜點升 分分鐘出事仲暴跌

琴日3.2入 一升上去5.幾就走左 一訓醒

膽魄

賺咗就好

因為gme 蝕住走呢隻 2.4@2000 1.9放曬
屌

因為最近gme 賺唔少
因為好多傻西係咁賤賣靚野去賭錢

接左唔少

出得正式合約既話雙方都應該睇好過到fda既，差在出數據穩唔穩

按原定計劃
10蚊走成本
剩返嗰啲等上3位數

如果你入都係賭佢繼續升
你自問如果跌返去5蚊磨你重有信心sh到嗎?
有就無問題

屌 2.5入 3.5走

後悔高位賣左回番4蚊無重倉
呢家4.76楂緊 星期一開市再入

呢隻疫苗如果掂既就上火星

呢隻野試過由3.5跌到1.4，然後再上$5
你心理質素頂得順先再諗入唔入

4$ 6$ 走曬 點估到盤後都上到咁多

SH討論區
早期呢到啲人都係預起碼10蚊先放

不過講明先
早期個個3蚊或以下入
而家係無蝕錢壓力

問追唔追 我地3蚊下建晒倉嘅實回就加貨
無倉就評估下風險想唔想玩下啦

This didn't age well

留意標題呢度早期個個$3以下建哂倉

LM

前幾日有賺放左 結果依家爆升到8蚊

本身我1蚊左右買
升到3蚊放左
好彩尋晚3.2入得返

$4.5 $5 $6 都會入返 始終報告未出 點都仲有一個波浪

8蚊走咗一半拎返成本慢慢玩

一齊SH睇切柒

真係無料應該係冧咗

屌早期嗰啲
平均一個幾，入咗十幾二十萬

呢度d巴打真係獨具慧眼

都係果句多謝山巴

平均兩蚊 等落加倉

有信念sh係自己本事

1.6溝多注就放左倉底訓醒上左十大持倉再睇一睇升咁多

升期一好大機會touch $9-10蚊

禽晚入今朝盤後放50％已經零成本，風險管理好重要

lm

星期一小小地入返20股賺下零用錢

XONE
SENS
OCGN
財自三寶

本身捱價捱左成個月
終於等到
有冇下隻推介

Sh的重要性
暫時未有，有再講下或者你有都可以推介下

$7入
是咪太衝動

btw 之前個Tg 谷係收左皮定咩

有少少
呢隻股成日升完跌返一半升幅
睇你心理質素喇
望星期一繼續升啦

想入

想問下fda報告幾時會出

要問返fda先知

話說我用支牛....
有10000股Ocgn
我想sh Ocgn 到 50$ or 100$先放
仆街支牛到時會唔會比到錢我

我後悔用左支牛啦

盤前10蚊到
開盤難講

呢隻嘢2018年9月由$200直插到$40係咩事？
如果FDA過唔到係咪會歷史重演？

87% 控股：其他

咁其他係咩人？

好似就係fail phase3

點會比唔到錢你呀

咁我100$先放！賠死支牛

但你覺得有可能100咩
我覺得50頂盡
你個10000股幾錢買

2.2買。 50$我都應該放

50你已經有300幾萬adore
我之前miss左1.8個日sosaddd

靠佢買樓
機會難得
要生性呀ocgn !

$1.9@7000多謝山巴

希望唔係吹，隻野老人家同細路都可以打，好大市場

真心定假膠支牛點解會賠錢俾你

得二百股 賭下大細
贏左執少少

佢有錢比我就得。我sh到底

咁過到係咪重上200

之前公司話佢隻眼藥好似3月再去臨床

ALL IN得過？

CLS,盤後8個幾
仲顛過GME

大戶，機構特登盤入場

唔講武德

搞得掂武漢肺炎已經火箭，反而驚佢一隻得一隻唔得就尷尬

本身股價唔關藥事，如果隻藥店，應該會再上一層

好9

如果星期一盤前落返6蚊入唔入得過

增發？

增發既話係好定壞消息

壞

Diu喇升

多數壞
但今次應該係好

琴晚臨瞓前諗會唔會今日增發
點知今日就中
都好嘅7.6做底

點解會係好

其實咩原因增發
AMC純粹等錢洗
佢又咩原因呢

其實今次可以正面少少
一黎增發價高過盤中價好多，二黎增得300萬股
增黎唔知會搞咩，希望搞廠

增發要睇價同量 換位思考 接貨既都唔係 on99

我覺得係好消息黎，始終增加生產線同銷售都係要錢

而家先all in
下個少年股神就係你

接貨嘅強調係”healthcare-focused institutional investors”，又肯溢價買，明顯對間公司有信心$7.6鐵底

如果增發的話
係唔係代表我地呢班 1-2蚊 入場嘅人好安全

$1-2，除非唔過fda，唔係點都安全

DFV出現

麻麻地

股票市場原意就係集資，仲用 7.65 direct offer，呢個會已經係近期鐵底。

賣比私人機構...

增發咁今晚係咪會回調少少

唔店

8蚊樓下

我記得大gp有條友話自己$8入左

見10係基本
樓豬磨定刀 找數啦

7.6?

找數個個唔係我

之前散戶多 星期五爆升係有機購巨量入場
所以情況好難講

增發既話減價係盤前定開市?想加倉

答你唔到，睇莊家頭

我又遲左？
而家入係咪變高J師

呢隻過到FDA係咪會爆上100蚊

掛定左盤前9蚊希望出到一半貨
淨低1000股由佢放係到

升左兩日 大機構依加先進場
咁快掛賣盤？

$10走一半
其他SH 等$50

有無放左既巴打 想入返

今晚15蚊

出完一半負成本冇壓力

下星期50

同nndm一樣

7.65～8係特價時段

我驚盤前就上10

要火箭啦

歐盤

歐盤暴跌

人踩人

歐盤咩黎？邊度有得睇？

踩死哂

依家咁多人炒呢隻嘅

憑咩

咪係 一啲都唔值 增發完實跌

垃圾股黎，千其唔好買
會變番毫子

哇

垃圾股黎, 驚就快d走, 唔係人踩踩走唔切

歐盤不嬲無直接掛勾
見過歐盤升到仆街美股開市跌
又見過歐跌美升
驚咪唔好買

不過通常都跟跌

個莊唔係又黎料下化，成日壓價

7.3轉返us咪同盤後8.6差唔多
歐盤係高開到差唔多11蚊姐

個code 係咩 搵唔到

好老實
一開盤，一定有人拋貨獲利
但唔一定係8蚊
如果莊家打上去10蚊開市，最多回到9蚊，都係消化批獲利盤，如果真係咁，加倉係最後機會

2h51

正，11蚊放半倉先，回返8.6孖展all in

$9

用啲散紙買
點知升左3倍

好貴，但追多少少

岩岩開未必企穩，唔好心急住

9蚊，仲入唔入得切

定係會幫人接貨

走緊啲零成本

掛定10蚊走成本先

唔明點解要零成本
你set自動盤好過啦
我當你有1000股3蚊買，當你9蚊賣350股
呢啲細價股一爆上20就賺少3850
反而跳返落6蚊咪最多都係賺少2100蚊
值博率高好多

零成本都係心理因素
自動盤係操作，其實應該推高止賺盤

3蚊上到9蚊, 升左3位
好正呀

如果我20萬HKD,有入就變60萬

冇咁易既，夠膽拎幾十萬玩呢d幾蚊既抵你賺啦

見佢升就咁諗啫
問題係2蚊妹嗰陣
本身唔係有錢嗰班人
又夠唔夠膽入一半身家?
我就唔夠膽

當你試過由3.5跌到1.4

Sofi買唔到所以唔係我錯

9.02 高J左

9蚊入咗

未企穩做乜咁快手....

又閪冧

盤前入通常都中伏

9蚊出左一半
負成本to the moon了

ok啦，8蚊上星期帶落，妹下先

GRAPE

今星期收到$10都老懷安慰了

企得穩9都偷笑 跌硬 盤前升左下 開盤實大棍落

講今星期今日企穩$10難d

早幾日無野做 放左dd ocgn 買左5股gme

閪冧緊

盤前大升只利出貨

走牙

見過盤前4.5。盤中3蚊妹下妹下

果次既結果係妹跌到1.69

果陣冇原因 呢家有新聞

玩多次過山車落返 3 蚊俾我地入貨好嗎

架船開始大

想問點解成日都盤前升 但一開市就落得咁快 ?

落返3蚊即表示隻股唔掂

跌番落3蚊就唔玩啦

依隻野真心賭得過，過到fda起碼40+

fda幾時知過唔過？

過10蚊就放一半等火箭

唔好gel頭

9.3高J咗屌

應該無咩嘢嘅

打電話去fda總部問
幫你搵咗電話
1-888-463-6332

最好落返毫子位
等阿大哥你買夠先升返上十蚊
啱唔啱聽

之前都係咁講
結果4.x 落返去1.5

結果我嗰陣每日溝溝下就齊頭10000股

所以落返$3絕對有可能

$1

記得師兄你都好重貨

果陣呢度成班人日日叫春

過左最艱難既時候

8.9入返
另外玩埋另一隻TNXP 希望變第2隻OCGN

$10

請

唔走

可以切未？

係唔係有人表演切柒

切!切!切!

找數未

切啦

屌你十蚊5個幾走晒

見個offering我都改變主意
再高啲先走成本

係咪爆緊?

切左佢
切左佢
切左佢

信念

切左佢

好
已走成本, 等火箭

兄弟上水未

咪走數

咩offer，有更新定之前講果個?

樓主？

燈到升熔左

升熔...

11.67

升到斷埋，真係個天都要你切

熔...

走左成本hold

好撚顛, 不過繼續SH

切硬

早左走成本
不過唔緊要

今日真係盡顯神威!!!
GOGOGO!!
今晚13蚊過唔過份!!!

之前信念唔夠2000股走晒
最後入返1000股
屌

升停

cls

岩先8.8入完 9.5就走左 信念唔夠

8蚊9蚊唔敢入返真係估唔到 有時搵錢就係睇呢D

有啲巴打1.幾2蚊有幾萬股
今晚咁就賺幾百萬

岩岩睇呢隻股, 聽講佢會配股, 請問係唔係應該等佢低過8蚊先入?, 見好多人都話走, 係唔係大家唔睇好入呢隻會跌?

睇黎今晚$15無難度

上到14就妹？

13咩事

妖股都敢買咁多
抵佢哋發達

13蚊真係升到癲左
之前1.8放左 8.9膽大入返

你睇下間公司係做咩先

3.4入 岩岩11蚊再溝
升呀 火箭呀

其實都唔算

13蚊了 找數未?

無啦, 而家配股=發展=火箭燃料

又熔

又升熔

傻撚咗隻股？
之前3蚊無入

升得快就妖咩

你睇返上幾個po就知道我哋研究咗好耐

又升熔...

好彩放剩500股
都執到啲

升到溝貨都唔敢
我得返300股咋

依家即刻搵返隻 winning 16 玩下先

全盛時期嘅gme勁啲定ocgn勁啲？

gme經歷令我感到恐懼

之前睇呢度啲人吹奏勁耐都唔上
而家一嘢火箭升空

利申：冇買到

應該仲係GME, 睇下呢隻會唔會破到佢

點解會升得咁恐怖搞乜

ocgn實實在在有隻疫苗
係睇過唔過到
起碼你有心理準備隨時要閃人

儲左咁耐，終於大爆上

熔完開返唔回就補貨

全盛gme 112<>483 波幅應該難d

過到FDA係咪有機上100

仲有17X一棍毆落6,70

跌熔

係咪跌熔咗

Gg

跌熔咗

你估一買就升咩
呢啲就係SH 信念嘅回報

社工全面進場

估下今晚會熔幾多次

準備輔導

高追嗰啲先危
3蚊前入嗰啲完全唔驚

掛定9蚊

9.8 穩啲

廢話

洗唔洗出定POST

rip

點解依家完全唔郁既

跌熔左

開盤： 熔完上定落

人生第一次負成本

停牌

3蚊前入嘅全部都經歷過跌足一個月嘅洗禮

高j 師點會明

無事 唔驚

其實嗰時黎講都算高J
有啲捱唔到蝕錢走咗

第一次經歷呢D一晚暴升股

負成本日日唔追唔溝等數錢

跳樓機

碌落山

呢隻賺完
轉去TNXP

要輔導了

一齊

我要女社工

sofi賣咗之後會買唔返
繼續SH

跳樓機好唔好玩?

一齊ok?

已經轉左

TNXP坐左成個月都唔郁
一放哂就升

盤前買嗰啲係咪SH緊?
定已經沽咗?

再唔入番一陣又升到上十蚊你就dup春

資金轉左去veru

上次高追過睇定啲先入

強制strong hold... 快啲上番13屌佢老母

岩岩13.8高追左. hihi了, 坐左

12月28
2.57 all in
上過4.6無走
再睇住佢跌到得1.4
當時係GME升到癲個陣
個陣真係有D唔開心

溝左呀企穩12ok？

時間會話俾你知信念sh係有回報

大家可以上去一齊傾

由post1 叫大家sh
見到而家咁有啲感動

個陣啲消息利好都唔爆 係呢兩日confirm 入usa 先爆起

13蚊摸頂師

值得等待

係，好感動

需要社工輔導嗎

confirm左啦咩
FDA應該仲未批wo

佢應該講緊張合約

2.57 ALL IN 跌到1.4 無咗一半身家都只係有啲唔開心
我諗我應該抑鬱

多謝巴打們
真係睇連登跟買
唔知咩黎 但令傻散呀叔過肥年

出左plan同咖哩venture分疫苗
等緊phase 3結果後拍板
消息指數據暫時樂觀
而且係第一隻confirm可以俾12歲小朋友打既針
依家公司市值其實好低
潛力唔錯

你幾錢入?

SH

個陣唔開心只係在於錯失左係GME搵大錢既機會
見住成班同事fatfat
得我無份

一開始入果陣2.9 見升 就高追左3.4
然後佢就直插無左一半
堅守無斬 終於爆升

你有信念買同sh自己叻仔

係咪仲會爆上

多唔多?
唔多就信念SH

有心理質素頂到跌一半就sh

我上船啦 11.9944@450

有陰影呀屌

我覺得仲有最後一段路先回
利申無貨

準備輔導人？

連尖入埋黎

依隻應該好d 希望唔係第隻INO

入貨未？

2.幾果陣溝左幾次total入左5000
前果排係1.8度妹左咁耐
心諗當呢三個月白做算
今日一開apps嚇親
繼續SH

唔入喇 依個sector我有好多隻喇

所以買完扑暈自己最好

上星期五3字頭訓撚薯左,好後悔
8蚊入場希望唔會太遲

大家繼續gogogo

Gogogo

我讀書連7000hkd都無
好羨慕你咁細個識錢搵錢
仲成70萬

其實大家唔洗驚啦，無壞消息既話只係正常買賣

終於突破13壓力位

無事了

又發癲

14

20

點部署

今晚$20ok

我睇17要回

6合1股呀

幾時既事？

20嘅話今次真係攞返個成本先

突破前放左

壓到差d想倒跌

其實可以放哂？ 回個陣再入？
呢兩個禮拜未必有咩消息 可能大插返落去

你對自己有信心可以捉到路就放啦
有賺就好了

落錯車因住上唔番

快15

覺得賺夠自己心中傾就走

心中價

呢隻嘢開始無路捉
揸咗成個月都未見過佢連升幾日
平時都係升一日之後跌幾日

屌，又升返

發達冇我份 人地學生都多錢過我

掛左$20走500股

呢個真， 放咗就頭不也回由佢

有咩股有希望 gme輸到喊

袋左入袋先係錢

係咪有機會上20？

算，我問幾多問題都無用

因為我無膽

20萬ALL唔ALL IN好

如果我有膽，盤前8蚊一早入左

好害怕

呢到有邊個會知今日爆升
無人知聽日走勢

ALL IN 就免喇

起碼玩多幾日呢隻野

突破15了

好運，$3、$5各入半注，共十分一本金
$9.4盤前放了四分一注
$13 放到零成本

吸取GME教訓，剩低會分注放
學咁多位巴打話齋，袋入袋先係自己錢

勁野

有料

山巴幾有眼光
仲有冇多隻推介

係 不過都有機會跌翻落去 投資涉及風險

15高追左

3.x入過一次 好快放左 好撚後悔

cls 股

16

Solo
CLSN
Aqb

it's over 9000!!!

我最後悔就係
1.2買升到3蚊個排跌個陣走左

升唔停

放入list先

唔怪得大戶星期5盤後大量入貨

找數

升到咁都仲未限買

唉
我都賺少咗一半啦
只怪自己信念唔夠

一破就衝好快

18無難度

停唔到

已0成本
買埋佢FDA APPROVAL
搏中到時真係60-70蚊

到時先GEL 頭

升到唔識停

山巴睇開醫療股?

係啦
過咗星期六日佢地已經賺一倍

呢隻on9嘢升到頂之後會跌一半左右
各位睇路

之前睇開，不過以上呢三隻有回調先好入

多謝山巴分享擺入watch list

賭場feel好濃

不過以上呢三隻有回調先好入

13.23@2500 16一放就爆升,執少少算，多謝各位巴打

CLS!

aqb有聽過，不過望過好似有排坐
CLSN好似ok，不過2蚊你想回到幾多

升到傻咗

爽撚柒到
20k 鎂

最好就回到0.2啦
不過1.9都入得

快d拍片

我想穿$1先買不過唔一定
玩完ocgn再算

過埋fda仲得了

變咗wsb股？

之前0.73買3蚊放左

升到有陣GME味

佩服, 連登真係高手如雲

有前景同冇前景都仲未分到

唔夠一萬股

但升得太急
我都擔擔地心

Wsb叫hold

空軍一到驚好快玩爛

放左隻垃圾gme過黎贏返算

真係升得有D 誇張
定係大戶已經叫左FDA 批啦

有冇tg group之類

明佢有前景，但未去到可以一日爆200幾%咁痴線

12蚊覺得貴廢事高J
屙個屎返嚟17蚊

而家升左係到9叫咪得囉
又TG GP

10蚊左右入左，升成咁有d 驚
大家會點部署

你估依到gme圍爐咩

走咗成本了

第三期仲未出

Wsb入場玩

升到驚

出面多人講了

玩壞左驚驚地

最早果班多數回曬本點玩都得，建議就唔好參考人地部署

對
好多$3以下本

聽日好走喇 回落返 11/12 再入

玩到上三位數
我就唔貪心, 一定不問價走人

到時應該會Buy the rumor, sell the news
一批就急跌

3位數

但無咁快
第三期數據仲未出

真係17回

11.9入 頭先17果斷走左

新年就近
知足常樂大家

仲建唔建議上車 定等佢冷靜d 先。

中過GME 伏好驚

No la
心理負唔負擔到跌一半？

唔好喇11.5唔上而家先上...

岩岩入咗

希望可以追返gme 嘅loss

唔係賭場都變賭場啦咁

我走先啦咁

明明可以慢慢升⋯⋯

勇者....
小心呀...

呢隻最多幾多？

痴線喎
頭先回落15一陣就衝上頂
大佬唔好玩壞隻股啦

痴線 走唔走好 等回調再入
無諗過升到咁 而我係未走

講真果句，咁易估到下秒升定跌咩

係今晚過百

點都留小小啦
啱啱你先話放咗成本

唔知佢走左未

今日會唔會癲到300%

搵到切柒巴未

而家入場預感會自殺

根本d人俾隻gme搞到亂鳩咁黎

今晚真係上20

真係cls 我3.5放左 好撚想死

係咪等回調再入

未想走一半先做返風險管理
炒到太誇張

經歷過gme之後睇野慢左

本身預今日企穩12點估到佢升到咁

走成本先，之後點都贏
我都掛左$20走成本

屌 我出個reply個陣十一蚊
而家18

今晚過唔過夜？好驚
盤後大升or大跌

係而散戶太有錢喇

成個股市散戶佔左4百幾億鎂

盤後先走

睇你成本啦唔好盲跟人

再入

我太早走成本

咁即勢盤後25都有可能

大家覺得隻野應該值幾多
升到咁完全唔識睇

置頂個位要切兩條

變左賭場股，估唔到
岩價就走啦

$9
6000股走左...

想死....

隻野wsb班人又有玩？

經過GME
我奉勸大家最起碼都做基本風險管理
減至零/負成本就係最理想
你唔係成日MON 住
因為你點都羸

係不敗之地

諗住高J 個D 你預左TOTAL LOSS 先好買

山巴係咪走成本後會留到第三期數據

好撚痴線 8蚊入都120% profit

會留到fda
除非佢突然上到三位數

跟

完全唔識停先恐怖
有咩吸引d 人係咁高J

我掛左$20走成本

我都好驚
我都睇左一段時間,上星期錯過左已經覺得高J
點知今日咁樣

頭先
17.01 ALL IN 17.3放

都執左
3千幾

好撚驚
好大壓力

因為隻疫苗真係幾撚屈

依家係炒佢隻疫苗了
變左賭場股

雞仔DUK左一下

快

跟 反正都係傻更更 跟大家買
掛＄20

今晚上左$20都走？

大家都賭佢第三期係成功？跟住會值過百?

走成本啦
風險控制好重要

情緒
Wsb可能開始入場？

我走到成本同星期五高位算

呢幾日d 爆升股都起碼爆兩日先回

提提你
唔係今日先開始

佢枝大陽燭
一回應該起碼一半

有機會

wsb個tg group已經講緊

一齊講

班人咁鐘意SH
會唔會又sh到過百

連登仔走前過wsb

新年大禮

亂鳩咁炒

跌緊了

山巴等你搵下隻

係個gp到係咁吹佢升40
疫苗好好 實得 快d入場玩

有無link

要下次有心機時間先再搵

我今次學精走左成本先

富途果班正宗鳩up佬 樂觀到極致
瘋狂打晒飛機但通常越高期待越大失望

過百既，上面果位學生巴爽到仆街

啲女排隊畀佢屌

我都想跟佢

今次仲唔撚返wsb 轉頭
聽日掉俾佢地接火棒

我都set左個價走少少
不過唔知到唔到到

gme故事教訓大家，人地5蚊樓下成本，依家17高j死硬

仔都想比佢屌

我9蚊走左半

你有無男朋友

佢幸福了
薯巴岩價就走唔好貪心
你咁後生大把機會
賺少左下次再黎

差個男朋友

養唔養狗？

17蚊左右依啲位衝唔過上唔到就好大可能好快崩落去

無咁多位小弟邊有今日

小弟安全啲
啱啱SET咗17.5 走成本
話咁快就衝咗上去成交咗

請唔請工人

點解呢隻由幾百一野彈落幾十？

新屋請唔請清潔

傻閪機構出場迫空未

就19

18 蚊了

係咪想玩到20蚊

想上車

等緊佢一句隻股只值5蚊

值$1 ok?

2.9入手

18.5 頭也不回咁走左

高j係咁出出入入 岩岩賺幾廿蚊走左 唔賭了

18已走夠俾首期了 唔貪心

我都係15入場

話時話伊巴點?
佢之前好似2蚊入返
應該無放到?

Cls

完全唔會跌 cls

買左幾多

諗起上個月條友係到講埋啲on9野

蝕錢心情係煩燥啲
我理解

隻隻都升左十鳩幾倍, 有無巴打推介D 未升咁多但有潛力
OCGN 升到咁真係唔敢追, 呢D錢唔到我賺

$18.1走曬7000股
揸住成球貨好大心理壓力
感恩比我遇上各位
祝各位賺多啲

祝福你

心理質素

勁

好似好少人講tnxp

之前1-2蚊妹嗰陣夾埋入咗5萬，升到8蚊走一半，剩返負成本仲打算長渣SH，但真係忍唔住了，依家留返500股留念算數

羨慕

恭喜哂

恭喜
記得要保持良好心態
唔好因為賺得多, 轉個頭又蝕返晒

真心想問下點解個時一兩蚊都夠膽擺30萬港紙落去

咩心態先做到

呢度個個都賺成球

5 萬股定 50000hkd

Usd

山巴點睇呢隻

岩先有留意下 其實佢有咩edge covid-skin test好吸引咩

未有任何研究
唔評論

呢個post好多人發達

頭先係咪有巴打話clsn 係潛力?

有料 樓主

congrats broo~
咁你唔止比到首期啦 你直頭買到成層樓

諗起reddit pay student debt個 po

之前冇走一半就係

財自討論區

有D心思思想入，不過見咁多人放就算

賺到錢幫下有需要既香港人

想知山巴有無in gme amc

我放完都唔敢入住

gme 見過鬼仲唔怕黑咩

一定會

我都係 想補返之前gme輸果啲 但又唔敢入

前幾日睇仲係幾蚊 升得咁勁

YES
風險呢家嘢好難講
搵過第二隻股好過

Gme$58入，140走左

如果早幾日留意到呢隻股就好

啲錢喺哂amc gme到
依加放哂入ocgn是唔是太遲

未豬夠？

幾時出呀山巴

無人知
估月尾，3月頭

升左幾倍依家入真係博架炸喎

仲未受夠教訓？

賭博

nvax 點睇呀

而家入不如搵過隻

sens

OCGN,

無研究無意見

啱啱17蚊高追咗升咗1蚊就放
Gme創傷後遺症
等回調再入

自從有gme 陰影
而家就算買呢d 正股急升到咁都好驚

利申：11蚊入

開市入, 而家走都

一樣

屌

屌奶星 same... 個陣gme$80入左 最後無放到
然後星期五臨收市想入呢隻又唔敢入
到今日開市入左又剩係敢hold開市個幾分鐘

睇黎你係GME真係未學到野

而家走,贏5成就算

師兄最緊要冷靜啊 我發現機會係源源不絕 唔洗急

頭先盤前9.3嚇到標尿

頭先13蚊摸頂啲人都賺緊

無錯
細心慢隻搵總會搵到

弱智仔啱啱9蚊走咗

回落了

準備人踩人

我5.5入9蚊都走哂 怕左好似GME咁

隻野係有料既，但唔係爆得咁快姐

冧了 好彩冇入

同你一樣 岩岩14蚊睇到16蚊入場 來來回回 又驚係咁走 結果賺幾廿蚊熜左了 頂唔順個心理壓力

每個時刻都大把核爆股, 只要你肯去
大把機會將傷口撫平

人踩人呀

留名繼續學嘢

暫停一排係咪好啲

咁玩法對自己都唔好

好睇了

咩價位可以入番再玩

回一回姐

企得幾硬

成本7蚊可以慢慢坐

17入左

山巴準備開新POST

Ok
估唔到今晚咁多人

頭先仲係學生位巴打走得岩岩好
賺夠 又唔洗再mon住

宜家入番少少

放左d垃圾佢！

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

OCGN SH討論區(5)之 玩壞左

開左

真係好大心理壓力
要知道前幾日個倉只係今日既十分一

山巴點睇SENS

走鬼呀

無研究
不評論

推埋呢個post先

係咪可以SH

Gme創傷後遺症
10望到18都唔敢入
依家好後悔

睇你幾錢入

放咗少少 100@7.5

幾錢入先

好多人都有gme 後遺症

你試下入
好快變返10

100@7.5

我好驚

18蚊ALL IN左

想蝕住走

咁仲算低位

呢到仲有冇人係一齊等緊fda

Me

我都好驚 由18蚊望左陣又跌返16蚊

過唔到我立即鬆人

山巴
突然變左賭場咁,好得人驚

過唔到緊係走佬啦

呢到個個都叫人唔好高追你偏要高追

我覺得呢個價ok
可以sh
個人意見only

我都好驚

實有

gme個tg grp吹風...

得返800股@2.9

有乜所謂,重點係全世界都玩緊

今日盤前8.5入左少少諗住睇定d再入

所以我先問下fda隊友仲係唔係到
明明本身係想賭phrase3同fda, 點知而家升到咁,好鬼驚

放左
屌
財產HKD227000-》208000

係度

我覺得你心態唔得
冷靜下再搵其他潛力股

自己錢黎
唔好攞黎賭

都係玩返TSM

就來要切2條

你入場timing都唔啱
呢到個個本身有貨都沽貨攞返成本
你走去買

對唔住大家係我燈壞咗

有冇圖

潛左水

完全唔夠膽買 琴日望住佢升 只有打飛機份

個位數冇cow上

隻垃圾今晚去返個位數架啦，上到100，我一定切J

你唔好弱智啦，你估會100咩

10蚊切果個都未拎數喎

你問10蚊個個啦，我係100蚊啊

等睇找數

樓主，唔好再害人，del post 啦

你做咩唔係新po講？

今晚幾多

咁快就爆

今日會回少少掛

100go go go

今日應該可以重回尋日高位
11.9入貨 賭埋今日吧

其實回咗少少咋
成班係度叫

升200%回番20%
好合理